點解我而家先發現呢個咁高質嘅youtuber

雖然佢啲片只係飲水，但同時都會引起觀眾對飲水嘅意欲，能夠令人記起水對人類嘅重要，而且亦可提醒自己飲水，可以保持同宣揚健康。一條片一杯水，而家就黎8000杯，咁有恆心又有幾多個做到？咁高質嘅youtube清泉，唔推唔得

開完po要整返杯水嘆下

推

外國版cha cha